(台測)滴滴尼MARVEL

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.東尼·史塔克，全球最強大的科技工業『史塔克工業』總裁，天才智商的愛國者，麻省理工學院的最優畢業生。自己父親霍華·史塔克死於一場車禍後原本打算放棄自己，而自己父親的工業也被自己的合作夥伴奧比戴爾·斯坦接管，但卻在二十一歲時決定回歸自己的公司，也開始爲公司的武器製造部門創造新型武器...

2.東尼·史塔克在公開了自己就是「鋼鐵人」本尊之後名聲扶搖直上，不但選上麻省理工學院董事會幹部，儼然成為美國乃至於世界和平的保衛者。他承繼自己父親霍華德·史塔克在1974年時在紐約法拉盛所舉辦的『史塔克博覽會』，也決定在原址舉辦2010年的史塔克博覽會來完成父親的心願也滿足自己想出風頭的慾望..

3.公元965年的地球，挪威的滕斯貝格遭到外星種族『寒冰巨人』一族的攻擊，但卻最終被以「眾神之父」奧丁·博爾森爲首的阿斯嘉軍隊打敗，而奧丁在臨走前將寒冰界的神力能源「寒冰之盒」帶走，與剩餘的軍隊返回神域故鄉『阿斯嘉』。在大戰結束的幾年後，奧丁將故事告訴了他的兩個兒子：雷神索爾與洛奇，告知他們兩個只有一個人才能當上國王..

4.一個擁有永恆能量的神物「宇宙魔方」在1942年時被納粹組織『九頭蛇』在挪威滕斯貝格發現，在進行能量提煉的同時喚醒了宇宙另一邊的一個外星文明。在今日，『神盾局』開啟了魔方後開始在『聯合暗能量行動基地』的地下室進行能量提煉，卻無意間使得魔方能量無從控制。探員菲爾·考森與瑪莉亞·希爾在局長尼克·福瑞的批准下撤離了整個基地，但在此時，魔方突然自行啟動而以能量開啓一道與宇宙連通的傳送門，將「邪神」洛奇傳送過來..

5.「雷神索爾」雷神索爾·奧丁森經過「紐約戰役」以及彩虹橋重新修復後，一直與自己的夥伴保護九大國度的安全，自己的弟弟洛奇因為地球的罪行而被判處終身監禁。同時在地球，雷神索爾的摯愛珍·佛斯特在地球上等待了雷神索爾兩年，儘管當初分別後一直靠自己的實驗儀器全力搜尋雷神索爾的下落..

6.1988年，少年彼得·奎爾在目睹自己母親去世後被一夥號稱「破壞者」的星際盜賊軍團帶到了宇宙，在二十六年期間在破壞者領袖勇度·烏丹塔的訓練下成為了一名號稱「星爵」的星際大盜，隨著盜取成功的次數而越變越放肆，於是打算有朝一日離開組織自謀生路。一日，彼得來到廢棄星球莫拉格星的建築中、聽著自己母親生前留給自己的音樂機中的「勁爆歌曲大帝國第一輯」、成功盜取了一個神秘「宇宙靈球」，在離開前遭到「追尋者」加羅斯的追殺，雖然最後成功逃離星球，但也被勇度放出了賞金捉拿令..

7.隨著『神盾局』的淪陷，世界陷入了無戒備、無防範的混亂中，罪魁禍首『九頭蛇』任然躲在世界各處進行非法科學研究工作，而以「鋼鐵人」東尼·史塔克、「美國隊長」史蒂芬·羅傑斯、「雷神索爾」索爾、「黑寡婦」娜塔莎·羅曼諾夫、「浩克」布魯斯·班納、以及「鷹眼」克林特·巴頓組成的「復仇者聯盟」則是負責清除餘黨。後來，復仇者聯盟追查到了九頭蛇位於東歐國家「西科維亞」的最後一個科研基地..

8.1989年，神盾局科學顧問漢克·皮姆研究出了一種能夠讓人體縮小到原子大小的「皮姆粒子技術」，之後卻發現神盾局高層人員們試圖瞞著他大量生產粒子，漢克在無法接受下直接辭去職務，並發誓自己在有生之年一定會盡全力隱藏它。到了今日，漢克早已退休，和他疏遠多時的女兒荷普·范·達因突然回到他身邊，表示漢克的前門生達倫·克羅斯已經霸佔了他一手創始的企業『皮姆科技』，並試圖研發一種跟皮姆粒子類似的技術，進而大量生產自己研發設計的「黃蜂戰甲」。得知此事的漢克開始緊張，認為此技術如將大量生產會引起軒然大波..

9.1991年，九頭蛇位於西伯利亞的地下基地裏，被洗腦並改造成「超級戰士」的巴奇·巴恩斯從冷凍中喚醒後，奉命攔截了一輛載有超級戰士血清的汽車，最後將血清帶回給自己的監管人。在今日，「蘇科維亞戰役」過去了一年，由「美國隊長」史蒂芬·羅傑斯、「獵鷹」山姆·威爾森、「黑寡婦」娜塔莎·羅曼諾夫、以及「緋紅女巫」汪達·馬克希莫夫組成的「復仇者聯盟」，在奈及利亞拉哥斯抓獲了企圖盜取生化武器的前神盾局特工兼九頭蛇成員布洛克·朗姆洛。布洛克見自己走投無路而啟動了身上的自爆裝置，原想拉史蒂芬一起陪葬；而汪達通過念力將他的自爆衝擊轉移至空中，卻不慎波及到了旁邊的一座大樓，造成了大樓裏多數死傷

10.在尼泊爾，加德滿都，魔法師卡西流斯與他的狂熱者進入秘密之所，卡瑪泰姬，並謀殺其圖書館管理員。他們偷了一本屬於古一的書。古一作為一個長生不老的魔法師，教導所有在卡瑪泰姬的人，而卡西流斯也曾是其中之一。古一追趕叛徒，但卡西流斯和他的一些追隨者成功逃脫....

11.2014年，彼得·奎爾、葛摩菈、德克斯、火箭浣熊、以及成長為幼年形態的格魯特組成星際異攻隊後聲名鵲起，一日受到「至高族」（Sovereign）雇用去消滅一隻異次元怪獸，從至高族大祭司阿耶莎手中換來葛摩菈的妹妹涅布拉，其因為試圖偷取至高族珍貴電池而被收押。火箭一時貪念而偷走一些電池，導致他們離開不久就遭到至高族艦艇隊的圍攻。走投無路下，一架白色飛行物突然救下他們，迫使他們墜毀在附近的森林星球上。飛行物一同降落後，一位男子走出來表明他就是奎爾的親生父親「伊果」，並邀請所有人來他的星球做客，但火箭和格魯特留下來修復船艦並看管涅布拉

12.雷神索爾自從蘇科維亞戰役後於宇宙各地尋找無限寶石，但在兩年下來一無所獲，如今還困在穆斯貝爾海姆變成火焰惡魔「蘇爾特爾」的囚徒。蘇爾特爾供述奧丁已不在阿斯嘉王國，而牠很快也將實現王國毀滅之預言「諸神黃昏」，其頭冠一旦和阿斯嘉寶庫收藏的永恆之焰結合就會有能力實現。索爾得到想要資訊後立刻打敗蘇爾特爾並取得其頭冠，認為他已阻止諸神黃昏而返回阿斯嘉

13.薩諾斯伴隨著他的四位戰士在柴達星奪取到力量寶石後，半路攔截剛從阿斯嘉死裡逃生的難民艦船，登艦殺死數量將近一半的阿斯嘉難民。薩諾斯相繼制伏索爾、打敗浩克、更單手掐死試圖找機會近距離刺殺他的洛基，海姆達爾在被殺之際用最後彩虹橋能量將浩克送往地球，薩諾斯獲取洛基從阿斯嘉偷偷帶出來的宇宙魔方中的空間寶石後，離開時通過力量寶石將索爾在內的整艘船徹底燒毀。浩克墜入紐約至聖所並恢復成布魯斯·班納，對守護至聖所的魔法師史蒂芬·史傳奇和王通知薩諾斯將來襲，若讓他成功集齊六顆無限寶石，僅僅一個響指就能消滅全宇宙為數一半的生命

14.史考特·朗恩兩年前以「蟻人」身份參與復仇者內戰而違反《蘇科維亞協議》，因為家人關係而自首後獲准回到美國家中軟禁，戴上電子腳鐐並由聯邦調查局特務吳吉米全面監視。受他牽連遭通緝的漢克·皮姆和女兒荷普，這段期間一直留在一間能縮小成行李箱大小的便攜式實驗室中，打造進入量子領域的隧道，漢克參考史考特兩年前從量子領域回到宏觀世界的方法，試圖救出自從1987年就困於領域中的妻子珍妮特·汎戴茵。如今軟禁期只剩三天的史考特，腦中突然因量子纏結而收到珍妮特的「訊息」，本以為是做夢卻感到不尋常的史考特秘密緻電漢克通報這件事..

17.1995年，克里帝國星際部隊成員佛斯居住在首都哈拉星，困惑於六年前失憶以及一系列噩夢，因此難以控制自身情緒及身體的超能力，她的指揮官楊羅格以及統治克里人的人工智慧「至高智慧」因此不斷告誡教誨她。在一場位於帝國邊境星球托法星上的臥底救援任務中，部隊全員受到敵對外星種族史克魯爾人伏擊，佛斯被史克魯爾人將領塔洛斯擄走。塔洛斯用一種記憶讀取裝置深入佛斯大腦，試圖在她的零碎記憶中尋找一位叫作羅森的年邁女子以及某個座標方位。佛斯隨後用超能力脫困，但逃亡時所乘的逃生艙被塔洛斯攻擊而毀損，使她從太空墜落至代號C-53的地球

18.薩諾斯用無限寶石手套消滅宇宙一半生命過去23天，地球各處逐漸分崩離析，卡蘿·丹佛斯22年來首次回歸地球支援，首先將身在宇宙漂流的東尼·史塔克和涅布拉接回地球，跟剩餘的復仇者史蒂芬·羅傑斯、布魯斯·班納、索爾、娜塔莎·羅曼諾夫、詹姆士·羅德以及火箭浣熊團聚。對打敗仗極自責的史蒂芬一行人追蹤薩諾斯至他的藏身星球，原計劃是奪回所有寶石再逆轉半數生命被消滅的局勢。當他們在星球上制伏薩諾斯時，卻得知他早已將六顆寶石全部摧毀以防止進一步使用，索爾憤怒之下將薩諾斯直接斬首，讓復仇者無功而返

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 全部紅底演員最有新年感覺

裝左睇V台就唔會見左上果舊野